有冇人ig WhatsApp load 唔到相

係咪又cyber attack?

Push

yes

same

自己小心

Me

點解會咁…又祖國？

語音都load唔到啊屌

大陸又想點

me

屌你共狗

Up唔到story

連IG都UP唔到story...

錄音下載唔到

Load唔到

Same

Same here..

一樣 WhatsApp 下載唔到相

Pish

有

DLS

Sameeee

錄音都down吾到

load唔到

我都係呀 錄音同圖都load唔到

Same here

狗竇出面兩隻狗應該Cyber attack緊

Fb都唔得

借位sorrrrr

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

相同錄音都唔得

Fb有d貼load 唔到圖

各位連登手足一起出埋天琦個分力, 守護香港

我以為係我部機 /4g嘅問題 點知wifi都唔得